## Задание

Тестовое задание Go

1. Клиент устанавливает одно TCP соединение с сервером и в цикле отправляет серверу сообщения размером 4KB. Сообщения
   могут содержать произвольные данные и, возможно, служебный заголовок, если это требуется для протокола. (
   Серилизация/Десериализация через protobuf, flatbuffers и т.д. не требуется)
2. На каждое отправленное сообщение сервер должен прислать подтверждение, что данные сохранены на диск. Клиент должен
   хранить отправленное сообщение в памяти, пока не получил подтверждение от сервера.
3. Клиент отправляет серверу N штук сообщений и завершает свою работу(N - передается как аргумент клиенту).
4. Сервер принимает данные из TCP соединения и отправляет их на запись в журнал. Данные всегда дописываются в конец
   файла.
5. Сервер отправляет клиенту подтверждение на сообщение только после того, как данные сохранены на диск с гарантией, что
   выключение питания на сервере не приведет к потере данных.
6. Обработка сетевых ошибок, ошибок файловой системы, совместимость протокола и т.д. не требуется
7. Журнал бесконечного размера. Compaction журнала реализовывать не надо.
8. Главный критерий - производительность! Клиент должен отработать за минимальное время и уметь утилизировать очень
   быстрые диски на сервере(узким местом должен быть CPU).

   

Запуск сервера
```bash
go run ./cmd/server/... 
```


Запуск клиента
```bash
go run ./cmd/client -amount 5000
```
